（國際核爆）意大利六千人郵輪疑似爆武肺

Plague.Inc

自推

冇估錯應該有家武漢人發燒

繼續奶共

理得你, 人民幣最緊要

有無文肺

我唔知點解都係諗到「出左公海」

據意大利《信使報》報道，由於兩名乘坐郵輪旅行的中國遊客懷疑感染新型冠狀病毒肺炎，當地時間30日上午被送醫治療。最新信息披露，這兩名遊客是一對夫妻，來自中國香港，25日從米蘭入境，之後在意北部港口薩沃納上船，在航行過程中出現高燒、呼吸困難等症狀。

30日，該郵輪停靠意大利中部奇維塔韋基亞港，意衛生部門隨即介入，兩人接受檢測，並被送往首都羅馬國家傳染病研究所進行隔離治療。此外，郵輪上約6000名乘客暫不允許上岸，相關部門已登船進行流行病學調查與評估。

呢個時勢仲夠膽坐郵輪？

我...估錯咗...

下？香港已經爆發緊肺炎？

香港

抗疫保命
推翻暴政

又係支那人累人累物

An Italian cruise ship with 7,000 people on board is being held off the coast after a Chinese woman fell ill with a suspected case of coronavirus.

The Costa Smeralda vessel is currently being held in port at Civitavecchia, 35 miles north of Rome, after a 54-year-old woman from Macau came down with a fever.

澳門呀

屌 係咪返撚完大陸再去

Costa Crociere confirmed that its Costa Smerelda ship, carrying some 7,000 people including the crew, was on lockdown.

It said it a 54-year old woman from Macau "was placed in solitary confinement in the on-board hospital last night with her travel companion", and was following instructions from the health ministry.

The Costa Smeralda, the company's flagship and the fifth-largest cruise ship in the world, "came from Palma de Mallorca and is currently engaged in one-week cruises in the western Mediterranean," it said.

The couple flew in to Milan from Hong Kong on January 25, before getting on the cruise, according to Italian media reports.

One Italian passenger who said he was on board the ship near Civitavecchia tweeted at midday on Thursday: "We're blocked on board the Costa ship without knowing the (official) reason."

屌…中定英岩

理L得澳門定香港
最緊要而家全世界槍頭對準大陸

Zombie outbreak

真 咁樣縮寫真係笑左

意大利有幫過香港
仲好過英國

點左水源傳染

文昌肺炎

U sick I sick

而家成隻船唔俾佢泊岸

10單確診

我睇澳廣視話係澳門夫婦

７２１唔見人，８３１ＯＯＯ

懷仔無講錯

周杰倫好似有首咁上下名既歌...

疫輪

乜撚野中國香港

童年惡夢

7/10

其他六千人表示無諗過有雷B

真係累人累物

屍殺遊輪

掉落海?

武漢號

嗰兩個係撚香港人咩
中国人嚟㗎
香港人你估有身分證就係咩

英文dailymail:
嗰對夫婦被認為喺1月25號由香港飛去米蘭國際機場，跟住喺薩沃納上船，個女人54歲澳門嚟

Pin this

召喚牙bob

Hong Kong 定 Macau

一帶一路

喺香港飛過去唔代表一定係香港人
但香港做咗病毒中轉站就無十成都九成！

諗起隔離七日情

咩戲？

「我同意大利總理都有啲交情」

唔好呀

好癲

澳門夫婦喺香港上船

㗎飛機都奶嘢…

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

是人民幣

醬油係咪黨媒

香港上機先啱

A cruise ship owned by Carnival Corp. was blocked from leaving an Italian port with some 7,000 people on board, after a passenger came down with symptoms that raised concerns about a possible case of coronavirus.

Carnival’s Italian unit Costa Crociere SpA said that a 54-year-old woman from Macau is currently in isolation on board its Costa Smeralda cruise ship in the port of Civitavecchia, near Rome.

Link:

全面禁止中國人 香港人入境啦
你唔封關就到人封你

如果個澳門女人冇返過大陸 咁啫係澳門已經有社區感染？

意大利上船
個個未戴口罩
當地未有個案

支那周圍走就係會咁，全球cut簽證啦

瘟疫版鐵達尼號

一晚間多七千人感染

澳門去香港搭去米蘭

一帶一路，病毒先行

睇下係咪白人無咁易中招先

cls,有冇國家肯比佢停岸?如果唔係變屍殺遊輪

會唔會係賭場感染

變相喺船上隔離

WHO叫你哋要感謝支那呀

香港夫婦

澳門人呀

佢老母嗅閪累埋香港名聲

6000人一獲熟

都話係澳門夫婦 關香港事純粹係佢喺香港搭飛機only

好快全世界都唔俾香港機入

鬼船

疫區喎

一下子要驗6000 人

中國香港

澳門人呀。

武漢新移民

Pin

樓主pin返英文汁啦

沃門呢下威啦

team kill

利害了我的國

點爆左水傳播，super aerosol 就有

真正建構世界(末日)(仆街)命運共同體。冇好嘢帶歇，病毒/污染就一彈接一彈，輸出全球
末日時鐘因為豬拿拉近十秒，水浸眼眉~

文昌禽流感

屌 童年回憶

澳門電台消息) 意大利傳媒報道，1對在意大利郵輪上的澳門夫婦，54歲的妻子於航行期間出現發燒、呼吸困難等症狀，夫婦 2人被列作新型冠狀病毒肺炎疑似個案。當地衛生部門介入調查，船上約 6,000名乘客暫時無法離開。

報道稱，這對澳門夫婦上週六 (25日) 從香港飛往米蘭，同日在意大利北部港口薩沃納上船，所乘搭的郵輪目前停靠於中部奇維塔韋基亞港，有關部門已登船作流行病學調查，2人在船上接受隔離和病毒檢測，至今未有結果。

意大利目前沒有新型冠狀病毒肺炎確診病例，當局今日安排專機撤離在武漢的約50名意大利公民。

你老闆係我啲朋友

今次事件 係用作測試鬼佬基本能否抗炎的好機會

真係死左都唔撚可惜 dklm

*基因

一下子多6000人感染

唔知隻毒有冇點水

啲人望完咪會誤以為係香港夫婦囉 一係你pin番段啱嘅新聞啦

It is currently on the last day of a cruise that began at Civitavecchia on January 23 before stopping at La Spezia, Savona, Marseille, Barcelona, and Mallorca.

嘩屌 如果真係確診 點知佢地落船玩個陣惹左幾多人

有齊兩地身分證掛

Wie die Nachrichtenagentur Ansa schreibt, sollen 6000 Menschen an Bord der „Costa Smeralda“ sein, darunter 751 Passagiere aus China.

6000人on board，入面有751隻支那人

Eine Touristin aus der chinesischen Sonderverwaltungszone Macao habe Symptome wie Fieber und Atemprobleme gehabt...

有個澳門女人有發燒同呼吸問題

睇左幾個外國source都係澳門人

樓主係咪唔識pin留言

架船出咗海有冇一星期

香港定澳門有分別㗎

如果係香港人即係香港有社區爆發

澳門話係澳門夫婦
「港澳两地政府争相承认责任，为国争光」

如果係船上就一定私了左佢

你邊到Source?

香港澳門遲早俾人封關

紅色嘅船仔

醒撚到
依家即刻唔俾首郵輪泊返去意大利

啱啱唔係已經話中文source錯咩?英文source話澳門喎。邊個啱架

真係累街坊，入面會唔會人食人

蘋果報咗係澳門

應該係由香港飛，但係澳門人

蘋果又話係澳門嘅

有無意大利手足UPDATE

見到CNN話係有懷疑個案 意大利唔比隻船上岸

Das Schiff habe auf der regulären Tour durchs westliche Mittelmeer in Marseille, Barcelona und Palma de Mallorca Station gemacht, bevor es Civitavecchia anlief.

馬賽 > 巴塞 > 馬略卡 > Civitavecchia

瘟疫公司

武肺

咩嚟

（國際核爆）意大利六千人郵輪疑似爆武肺

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇英文汁啦

樓主唔肯pin

CNN話係Hong kong couple

割得咁快

仲有果班去米蘭的飛機

鬼船
細個明珠台成日播

報道指，這對澳門夫婦，上周六從香港飛往米蘭，再在北部港口薩沃納登上郵輪，郵輪目前停靠在中部的奇維塔韋基亞港。意大利目前未有新型冠狀病毒確診個案。

係呀

澳門 <> 香港 <飛機> 米蘭 <遊輪>

齣戲 係《鬼船》

嗨

A spokesperson for Costa Cruises told CNN that a 54-year-old woman and her husband, from Hong Kong, were being evaluated as the woman was suffering a fever.

"All the other passengers are, at the moment remaining on board," the spokesperson said.

Italian news agency ANSA and public broadcaster RAI reported that the woman and her husband were from Hong Kong and were being kept separately in solitary confinement in the hospital section of the Costa Smeralda cruiseliner. The couple will be held until the couple both test negative to the virus.

都唔知邊個先係真

郵輪好易攬炒

其實嗰兩條仆街係唔係喺香港飛去米蘭咋。
香港都係輸入多，暫時應該冇人傳人喎。
（希望冇人傳人）

悠長假期

哇依套咩黎
想睇

Team kill

CIAO and 操

維穩source

澳門夾硬譯做香港

笑撚到

喺船上面真係困獸鬥

繼續出海半個月

真實果架船都係響地中海架

武漢人成為共產先峰

BOOM

點解班撚樣有病發燒唔舒服都死要去旅行...

真實版生化危機

一下子多6000 幾個確診個案

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

真既話以10%計都死唔少人
咁多人用好大機會係水或食物
更加令武漢肺炎恐怖

蕉

意國稱兩名郵輪上中國籍旅客對新型肺炎呈陰性反應

意大利衛生部門表示，兩名在郵輪上被隔離的中國籍旅客，初步檢測對新型冠狀病毒呈陰性反應。

報道指，涉事旅客是一對澳門夫婦，今個月25日由香港飛抵米蘭，之後在意大利北部港口登上郵輪，其中54歲女子昨晚出現發燒等病徵，郵輪公司安排這對夫婦在船上的醫療病房隔離，郵輪抵達羅馬附近一個港口之後，當局派人上船為他們抽取樣本化驗，船上大約6000名旅客暫時不准上岸。

意大利目前未有確診新型肺炎病例，總理孔特說不擔心，但要保持警惕及小心。受中國疫情影響，涉事的歌詩達郵輪公司及地中海郵輪公司，決定取消所有從中國港口出發的航程。

意大利共和國報話郵輪果對夫婦係陰性 中既係H1N1

呢對支那人就確診左 住係羅馬中央車站附近既酒店

wow

瘟疫船已出現